\chapter{Реализация приложения}\label{ch:impl}

Приложение было реализовано для работы в среде Java 8, на языке программирования
Kotlin версии 1.3 и с применением стандартных библиотек Java, в том числе Swing
для отрисовки пользовательского интерфейса. Листинг реализации описанных ранее
алгоритмов представлен в приложении \ref{app:code}. Интерфейс приложения
показан на рисунке \ref{fig:gui}.

\begin{figure}[ht]
  \centerfloat{\includegraphics[width=0.6\textwidth]{gui}}
  \caption{Пользовательский интерфейс приложения}\label{fig:gui}
\end{figure}
